Twitter戰線嘅同我入來！！少少意見！！

有幾點想提大家:

1. 我地唔係網軍，係「傳道人」
唔該唔好淨係落hashtag，copy人地口號，加少少自己嘅comment同感受。人地唔係想睇洗版，而係有血有肉嘅香港人有咩睇法。

2. 盡量打英文，唔好打香港人先睇得明嘅野。唔使怕英文差grammar 錯，睇得明就得。其實外國人會更加appreciate non-native speaker努力同佢地explain香港發生緊咩事

3. retweet都加返少少comment同hashtag
4. 可以mon住各大外媒(路透社,CNN,BBC etc)，每逢有Post關於HK 同中國都可以入去comment下，用傾計嘅心態同鬼佬溝通，記得要有禮貌。擔心自己英文差可以講聲sorry for the poor english. (但通常佢地都唔會介意)

5. 對住中國愛國小粉紅，唔使動氣。有D叻D嘅會用英文同你講野，你就可以逐點擊破/唔理佢。用中文講野嘅更加可以用返英文大鳩佢。

6. 個人覺得可以將重點放喺：
feminism 同 hate speech
性侵犯同埋「曱甴」言論其實係general 左翼極度討厭嘅嘢。必須大力推
出feminism related嘅post可以加 #boycottmulan ， 同加句 “Is that what Liu Yi-Fei supports?” 效果更佳

7. 文宣組請考慮出多啲英文memes

暫時分享係咁多，大家加油

同意 推推推

自推十連

建議文宣圖加英文

多啲做reply
吸引名人/KOL注意同retweet

9

8

push

7

今日黑警虐老嗰條片必須要導去sexual assault， 前幾年法國有單黑警用警棍性侵黑人都鬧到好大

5

4

今日核彈

3

大家放link 集中推

推

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

推

英領事館港職員 被指返內地失聯逾十日 警方駐粵辦調查

轉英文推

Hong Kong free press 都有報，本身報導係英文

Tui

有冇link放係度，一齊推

Staff member from UK's consulate in Hong Kong missing for 10 days after mainland China business trip @krislc #HongKong #China @ukinhongkong

如何應對小粉紅：不求敵人變同路，祗求敵人變路人（睇完幫手推下
，THX）

基本論述如下：
721元朗事件凸現警察警黑勾結,橫行無忌；
市民對警黑勾結感到無比憤怒；
香港人為求公義走上街頭抗議警黑勾結（遍地開花），包圍警署係市民表達憤怒的方式；
警方為包庇黑社會強力鎮壓示威者（各種片），而政府袖手旁觀，漠視民意；
政府一日不處理警黑勾結，我地決不罷休，包括阻塞機場和各種不合作運動，罷工罷課。

We shall never surrender until Hong Kong is restored to rule of law and the corruption is completely cleansed.
光復香港，時代革命

幫手推一推唔該
琴日我地太柒啦，好似帝吧出征咁

推呀唔該！！

推!!

推！！

retweeted, pushhhhh

是咪要教下人點用twitter

簡單整咗張圖講721,805,811同819嘅襲擊事件

呢張幾好！

我發現我打錯字，修正返

如果改state-endorsed 會唔會好啲
利申英文唔太好

好，我返到屋企改

同意

推

[Twitter 戰線] 建立連登群體！有效傳播資訊！

#LIHKG #LIHKGJAI，再用呢個hashtag來follow同路人